使用標準方法，根據DNA鏈的不同，打印DNA的成本可能高達10億美元或更多。設計你自己的恐龍：定製DNA的時代|賈斯汀·瓊斯| 2015年1月8日|每日野獸
毫不奇怪，復甦率差異巨大，從低至3%到75%以上。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
然而，無證人口仍然超過1100萬。合法但仍然貧窮：大赦的經濟後果| Joel Kotkin | 2014年11月21日| DAILY BEAST
特里指出，在20世紀20年代的鼎盛時期，三K黨擁有真正的政治影響力，其成員人數超過400萬。三K黨在弗格森號召暴力，揭開了其虛偽的更名之謎|凱特琳·迪克森| 2014年11月14日|每日野獸
目前，精心製作的性玩具，包括逼真的愛情玩偶，價格可能高達6000美元。歡迎來到Oculus XXX:In Your Face 3D是色情的未來|極光之雪| 2014年10月18日|每日野獸
整個城市被燒燬，超過20萬居民死於大火。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
天際線上的最後一件事——一小隊法國士兵向失去的堡壘衝去。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
一位見過她的海軍軍官說，她躺在淺海中，底部向上6英尋，看起來像一頭擱淺的鯨魚。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
週四的下一次銷售是1100噸以上，我們預計會有更好的標準。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
該協會目前投入的資金達100多萬英鎊，1897年為47.6萬英鎊。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛